DQ可恥，老衲呼籲泛民支持者上街要求特首梁振英下台

平時9up就咁多人理